點解得我一個去抵制呢間臭串日本嘢！

點解冇人用金錢抵制！